有冇做機場禁區迪士尼既人入一入黎

次次入禁區過安檢一開門就見到你班人

企曬係到聽個經理講野

仲要成十幾個

一開門就成班望住我哋呢啲過安檢嘅人

次次我都心諗你地Jm9

有冇人可以解釋吓佢地做緊乜

佢地好似會做D俯臥撐同執錢既伸展運動⋯⋯每次見到都笑死